# LaTeX-Rezepte
## LaTeX - Problemstellungen und Lösungen

Die hier vorliegenden LATEX-Rezepte sind entstanden aus Fragen die im Verlaufe der Zeit an mich gerichtet wurden. Fehlen für Sie interessante Themen und/oder Problemstellungen, senden Sie mir bitte eine Mail9 und ich werde diese möglichst bald in dieses Dokument aufnehmen.

Haben Sie selber schon Lösungen/Beispiele zu Themen und/oder Problemstellungen die hier noch nicht enthalten sind, so können Sie mir diese sehr gerne zustellen, damit ich diese (natürlich mit Quellenangabe) in dieses Dokuemtn aufnehmen kann.

LaTeX ist nie Liebe auf den ersten Blick. LaTeX lernt man (mit zunehmender Erfahrung/Übung) lieben. Je mehr LaTeX-Rezepte hier versammelt sind, desto leichter fällt es zukünftigen Studierenden sich in LaTeX einzuarbeiten.
